有冇絲打有脫髮問題？

唉，唔敢all back⋯
跟住剪齊陰又冇幾年前咁可以剪到咁厚
有咩方法呀

我都係啊

有冇野可以做到

頭髮又少又幼又薄 仲要甩得多

我都係
睇中醫有冇用？